[威風霸皇勁有波幅]三月二十九日跑馬地討論區

頭香

7左

ok 普美bb

我煲仔飯正式發出不迷頓通知書

留名

即日起正式生效

正式宣布冠軍騎師都係垃圾
莫雷拉
川田將雅

點解要迷頓

正式宣布冠軍騎師都係垃圾
莫雷拉
川田將雅
潘頓

霍利時呢

人地好辛苦架
飛完仲要返黎騎

終於開左

我對天下第一莫雅心碎了
脫離迷雅

原來係獎巴黎

脫雙莫 莫雅莫拉西

祥勝駿駒又跑谷1000呃錢

多謝你記得我

垃圾馬
次次飛到馬唔到
比人捧到

支持本地騎豬(東東同毒男除外)

起你底先知
唔記底記得都冇用啦

我琦我輝

要改名了

佳龍狗

改佳龍狗即刻絕交

支持潘神取代潘狗
田雞取代雷狗

收到

我琦我輝我飯

花月流星

我以後一心一意愛牙妹

都叫有然過
你睇妙感 真呃錢馬王

瑞士糖，觀自在

注定我地緣盡於止

佢有冠軍咩

知多福俾佢騎死埋

唔知我今年跑唔跑到主席短途呢

試閘冠軍

係唔係斷腳?

笑左出聲 試閘冠軍

似下年

谷草WO CHING
返去田草算啦

潘狗跑馬地應該會番生，星期三好似無咩好睇

試閘

多謝啦
唔洗客氣

一追再追
有啲馬 唔追就中

Sick龍

次次都比佢的閘呃到

悅悅友福 換人點都買多次

TRUE

呢啲馬真係記一世仔

換拉西 2倍W

閃耀駿駒咁快又跑多次
希望抽唔到佢

唔會2倍 at least 3

各位巴打 今日同上星期三谷草係咪都損手爛腳

你望下金豬五腳 係咪博埋今年退
呢3個月岀幾多次都

我果時仲同你地講換左菜頭跑應該幾夾
但自己冇買

1.1W

買左100

我對騂龍既愛不下於阿旺
你就知我咩料啦

拉西親先操一課 2倍都無

唔肯定
賽後報告未出

場場都有追
都幫我贏唔少架
我估下季頭會試下跑唔跑得返
唔得先退

最愛獎b

悅悅友福成個換人情況
係要由打電話講起 咁快跳去親操部分

徐雨石同威簡直係兩個世界

牙妹禾架，手足都冇臉比

今日備忘3隻

一雙玉臂千人枕

田雞靠輕磅放前，其他跑法好似一般
不過，佢勝在夠聽話，唔去就唔去

鐵男
喜悅繽紛
八心之友

米高:喂 係 唔該我想搵冠軍騎師
拉: 係世界冠軍 講啦咩事啊
米高: 冇 想睇下你可唔可以騎悅悅友福
拉LLM 岩岩先坐完飛機 你比我睇下果日有咩馬報名先再答你啦

上次買左佢之後菜頭一放到底幾開心

佢唔去咪出六疊 無咩所謂

係佢廢定聽話就唔知啦

米高：sor 大佬
拉：898 睇中會去親操下

鐵男搞返掂個口先啦
今日成口泡

好難捉條友

呢排佢同蔡啲落飛馬係準
但我永遠睇唔上眼

我蔡慘慘豬

R2 有上場贏十個馬位嘅萬馬奔騰

星期三好似好易羊

條友好興爆一兩場，又唔多起眼
我有留意佢，因為放頭馬易度

記住下之支持莫雷拉

輝仔下場出唔出到賽

下一次得1.幾
標題完收息咁制 winx 霸道狗

G持

幾時死 今日成功反雷

Ching唔好咁

萬馬奔騰當萬馬飛騰咁賭

谷草應該未跑得住
睇下賢有冇幫佢入紙

我意思係佢傷左，下場出唔出到，新仔應該跑唔到跑馬地住 ，雖然今日成續真係算唔錯

冇睇直播睇唔到有幾傷
佢根本就假新人
比佢-10屈機

用一日達成左巫仔成個月

隻哈哈笑佢都肯騎

佢操馬逗得啲馬幾好
不過腎話佢淨識左手 話都仲要啲時間

係上半場

近呢兩個新人都好屈機

我係講緊琦琦同輝仔
老母，蝻個d弱到

今日睇又唔似有呢個問題出現

雖然我琦跑法單一的
但佢真係贏到馬WO
的勝場追過曬毒男同吳長進

拿，呢個ching就啱啦

一開始-5就差唔多

其實好明顯
你睇佢隻右手係廢，無咩用
唔識推

佢左撇仔

係

嘉琦係咁外閃
到依家都未識用左手用得好

今日雖然輸錢但見到雷神場場輸好開心

ching ho ball

星期三再輸我三月成個月休息

挽留

休息咁耐 辛苦你了

要慢慢學，唔急得
想知train放頭係咩料
train手繩要睇下係咩料，見佢用鞭多

佢條鞭會打埋前腳

淨係睇左舖舖旺，打得幾辣，不過好似唔見有推，返去j下佢先

屌 所以我前偶像莫雅騎馬好撚堅
邊打邊推邊分疆繩

大蛇未跑已經知我輸

潘頓真係狗黎
拉馬拉到

不 我跟隨你的節奏

頓已經變左大賽騎師同某綵衣主帥

J到出血

Yes 美麗系

太陽神幾時返泥

應該不了
呢場莫雅幾撚醒一野攝入去
再望下東方快車田泰妍 尾幾步雞手鴨腳咁

丁撚死 果下以為太陽無了 一個大反擊

冇莫雅冇三冠佳狗

Yes 天下第一莫雅 平衡做得好好

呢場出灣咁樣撞開完人地 正常功力唔夠既騎師應該都會片一片
但莫雅一啲事都無保持直線同平衡

事勝

事勝意呢兩次呃左大家好多錢

又岀了

以為你講今個星期出

好心就關照叫同姓條西佬跟岳伯仁啦
咪留係香港啲19賽事

可唔可以屌莫艾城

岳伯仁收留唔起啦

阿誠係咪仲係卡塔爾歐洲主帥

姓莫嘅大賽輪流失蹤

莫艾誠幾鐘意佢

琴晚佢去杜拜做過啲咩

大口主帥

真正頂級騎師好似莫雅呢D 要一邊郁下盤一邊分韁一邊打鞭
基本上就咁坐係隻跑緊既馬度都唔會跌落黎

火車潘

澳洲佬鬼識郁下盤同分韁
狗會應該去uk學嘢啦屌
一味就澳洲澳洲澳洲

自膠

點解貼唔到

呢位清就識貨
成個動作人馬合一 行雲流水
唔會人有人跑 馬有馬跑

最後一次

你想點貼

又要睇拉西搶馬

仲有邊隻可以打電話

樓上標題2隻book左

秘密武器

勁皇子 棄頓棄柏

人有人跑 馬有馬跑呢個問題幾嚴重下
特別係幾位好下風騎師

黎水。。個騎姿

黎水得鋪牛勁咁鳩打

唔準你講我偶像福永佑一
話晒都g1騎師當年屌打日本仔

好耐無提呢條友，星期三爆比大家睇

有冇手足覺得潘CHING同黃子華有少少似

不了

不過想講多樣就係我另一個愛將炒飯
三年墨爾本騎師枝鞭真係勁 但推騎動作真係怪怪

好似游自由式咁

其實佢幾好樣
幾QQ

個面形有啲似

係，其實幾靚仔
又唔算老，不過啲騎姿唔知跟邊個學

屌無買花月流星下射上射全餐

哇 睇返下射6700蚊
琴日幾個仲講隻馬靚
我呢場咩都無買

好似食唔應隻馬

幾個都有講，包括我
$1都無買

賽後獸醫立即檢查「觀自在」，證實該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往亦有此毛病報告。

又諗返起馬場同威巴傾
我: 威巴
：想要詠彩 呢場應該似
：就詠彩Q>F 都係40蚊幾抵玩 最多蝕40比馬會
：買撚夠20$注都係80

結果飛來猛加詠彩Q 派200幾
一跑完 兩個無買

唔改名不離不棄支持區

我有叫買

我買撚左廿蚊qp 咋

賽後潘頓（「友瑩勢」）表示，入直路時，在「勝利日」內側緊迫競跑後的坐騎斜跑，同時開始急促墮退。他說，由於他擔心「友瑩勢」或有不妥，他於最後二百米收慢坐騎。賽後獸醫立即檢查「友瑩勢」，並無發現任何明顯異常之處。「友瑩勢」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

潘頓未能就「紅海灣」令人失望的表現提供任何解釋。賽後獸醫立即檢查「紅海灣」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後獸醫立即檢查「瑞士雄心」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血，並且呈現橫膈膜不規律跳動的癥狀。「瑞士雄心」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

潘DOG 今日唔撐你

想問下招多福有咩問題

佢真係頭5場之中最靚個隻

「知多福」右前腳跛腳，因而未能完成賽事

無咩事 仆一仆咁

我地都有叫對方買

年過三十都咁細路仔樣

「上浦猛將」必須經亮相圈測試及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

即係拉隻馬去行圈

又唔記得馬膽王

泥手佬啦擺明

請觀眾返黎
拉佢去行圈

應該好似個時驚喜咁
平時比賽個時脅佢出沙圈行幾圈先比佢再出

佢收停個雨真係好恐怖以為心術不正

霍利時要點練先練到隻馬驚左觀眾

驚喜個時打橫訓係個沙圈度加瀨左幾舊屎

又講
明明話買但係又唔買係咩玩法

賭馬既野都係一膽二力三功夫

有膽屌拉，無膽買

有錢又無膽買，冇錢又無本買

唔通呢d 就係心理質素

身體最誠實

可能係
如果我當初有買，我應該發咗達

想像到隻馬應該好梳乎咁訓係到

$20 Q 發達 ?

佢好似係跣軑跌落地先
Btw 通常呢d 神神地經既馬養好左都會有返4-5win
寶藏黎

有無link

同求

不要說了

諗起真好漢

真好漢我以為牙東騎

部撚今日的走位
但一唔買又跑出

話說上次中游新星用咗黎qpq>f ,今次淨係買咗廿蚊p

真心想學野 點解要佢

同牙東啲走位有咩分別
隻馬直路好好勢
利申無買

知多福係咪要人道？

當年佢行沙圈既時候就退出
原來都係得兩WIN，但印象中佢都係隻幾勁既三班馬黎

其實我指既怪馬係呢隻

當年佢試過跑跑下咬隔離隻馬比人告 現實版飛毛腿
勁就唔勁，但我當年都幾鐘意佢

兩次都冷入Q，睇黎以後都唔會再見到佢99倍既一日

三、嚴厲譴責
第五場：莫雷拉（「鐵男」）於接近二百米處時向內斜跑。

永遠只係咁，你老尾

幾時停賽？

勁菜小組做野唔洗你教

同路程上過名仲要係近事，雖然上次包尾咁濟，但有過百倍覺得冷咗啲所以咪買20蚊

btw我係批死個隻馬點知轉頭就爆條大冷q個位人兄

第一次都係咁解而買

講起咬馬

有印象

咪係
香港冠軍騎師無問題 係鐵男問題

唔洗
仆一仆姐

第五場：鐵男（「莫雷拉」）於接近二百米處時向內斜跑。

屌 唔爭氣笑左出聲 今日好似第二次
榮恩份人真係有喜感

阿姆利則又搶口二疊
下次內檔要硬

同朋友/係網絡黎講係既
現實係毒撚唔出聲

上次好似內檔冇乜跑過咁

未爆之前間中都有買佢但係次次都冇影 ，一批死佢就爆 ，上次追佢就輸 ，今次係第一次係呢隻野身上贏錢
可惜緣淺，兩次冷q都食唔到

三叔入坑馬備忘錄
阿姆利則

網絡現實都毒

中左個P都唔錯
食到條Q應該FATFAT

跑2200都係玩鳩佢姐
前次1800全程二疊搶口塞車攞第4
希望減到分落五班熱熱地食住先啦
佢晨操個樣真係定過出場好多

馬王輝fans

一早入左坑做牙PAUL FANS
咸成都就入 因為有我最愛既我旺

現實唔敢出聲

咸成

【曾是好拍檔】今季和大摩零合作！騎師羅理雅自揭真相

祈袍會唔會係下一個

牙paul馬真係好古惑

都是潘狗害的

今日我搏佢底出
用活力小狗wp過勝得威wp
吐左血

佢手馬點會變左下游馬房呀 一定係中上游
下季佢無表現 即跳樓

閃耀駿駒打疊報兩場是否搵食馬
今日贏個場好痴線下

下場都未必敢買

恨鐵不成鋼

飛到馬到
仲要1-6Q啡格 點夠班落飛黨同幕後玩

仲要醒到飛走牙拉 好似一早知佢塞
隻八心之友wp閘前瘋狂回

可能臨場睇個樣就知食唔食到

生性啦 牙paul
伍副練都係 希望不久既將來伍副練可以開倉

腎：伍 _ _ 又贏啦！

鑽飾傳奇

今日有得贏小小
善傳千里
大笑大少
一本萬利
好力煌

全部差d
否則真係大勝日

當子又cash

打過丁訓教先
聽日唔知有冇咁得閒上黎吹水

其實我好鍾意霍利時隻新妙星 （但係跑跛左）

有年國際騎師賽莫雅騎跑第一就場場追住佢買

有有seed Share

嗰場莫雅天下第一啲走位勁撚到
騎功有 連最緊要個腦都有 轉數快到
一野偷位攝

口裹說不再迷天下第一 身體卻很誠實

呢隻無咩印象
又係霍利時迫害

好老實，搵你操隻group馬，最後都係莫/貝 /布 嫁啦

就係現場睇完呢場覺得莫雅神級騎師

MY AV SUPER

隻馬跑谷1650實例追一段

炒飯哥
班馬主好撚on9，部能,炒飯去馬ok都無人用嚟跑大賽，好似揀到最後先係佢地

心術不正
你就真你心術不正喇

名正言順，嚇到瀨屎

當巴終於浦頭

個個都要閪拉潘頓，再唔係就請蘇銘倫，天下第一，布文個d黎
當正呢呢班騎師二打六咁，我覺得佢地真係差個機會

勁有波係弱智騎

手馬唔錯

馬飛龍課閘係上兩個禮拜備忘馬
要克服牙拉咒，我決定唔睇賠率入場

本來諗住要勁皇子
點知勝在煌有一檔

今次大仆街啲馬檔位幾好

有好幾隻上星期出完又出既馬
金磚五國 一支梅 沙角威龍

3隻都幾好咁, 我會買少少

金豬真係跑得太密

星期三啲馬又廢又伏

煲仔

琴日豬死我啦手足

羊馬

反雷 撐達弱智

星期三跟大蛇水，乞大蛇錢

已經知要買咩

沙角都密啦
今次係3月第4次出賽啦

潘頓你不如唔好叫潘頓，索性叫吳嘉晉算啦

牙東你點做野架，揸住隻中遊新星騎師王高分過潘頓，人地前冠軍騎師黎架

有啲馬有狀態密跑都唔驚
不過一斷 有排等 要由頭做過

跟貓仔買

中游真係神經馬

揸住隻中遊新星騎師王高分過潘頓
是日笑話

我呢排手氣真係好麻麻

活力小狗咁遲望空 早少少成個世界唔同曬 勝得威出閘小意外
思路我又唔覺自己出好大
問題

琴日3T尾關 英才炒飯全程跟馬跑 隻馬一望空好好勢下
輸到我都唔知真定假

牙東琴日都有兩個第3

你睇我達隻一定賺 好撚假

廢東仲生性過頓

勝得威下鋪啦，告仔全日都係唔去
佢有第二我收貨
小狗算數啦，底出

講cv 炒飯點會差過呢班騎師
不過真係一直泊唔到大馬房
大賽棋子係得隻天才 我旺遲下應該都係佢 頓搶唔到
加陣睇佢同咸成關係唔差 希望咸成練多幾隻比佢啦

星期三記住買我

反

縱橫？會唔會落佢手

緊係假 出閘咁快唔埋欄

勝得威其實想交代咁款

小狗行圈其實唔算好睇 隻馬瘦到喊

三隻馬之中最睇好補中既都係一枝梅
對手廢廢地同c+3
分分鐘又係搏人唔信十幾倍開跑

上場俾佢爆了

縱橫大地係佢 不過呢啲馬見底
跑下G3仲可以
不過呢隻馬以前泥地好撚勁

我繼續唔信

中游事件

我中意達敦敦 飯仔就睇馬

隻魅力知友隨時贏多一兩win
佢琴日有少少瑕疵都係彈甩一兩個馬位贏
應該重有十分八分係手

屌 我飛左佢

隻馬跑緊個時都以為就冇就冇
入到200未斷再比多段個下真係o 撚左

原來換左家俊 咁要買

琴日要讚佢隻奔馳寶馬 騎得郁隻馬
我認佢加陣功力深厚 希望佢大賽都有支持
抵佢食到仁kit

陣間又黎君悅灣我真係喊撚左

琴日勝得威大落後撲上來都好癲
同阿友差成十幾磅

寶馬好遲先打得著 又俾佢成功 家俊仔後上係叻 拉西幾時俾返隻怪獸佢 君悦追左好耐

奔馳寶馬真係好撚冷 唔係大師傅級好難搞得掂
下場比返隻怪獸家俊啦
完全唔明馬王輝點解要比隻旌暉皇天擊殺
家俊跑咪幾好

勁豐雨縮到1600 到唔到啊 2200 2000成日見

反步速其實都好勁
但勝得威個分一路落唔到黎又交代唔到
同埋太被動好易重演qt唔贏既情況

個場allin左喊撚左出黎

怪獸用飯同拉都無果種感覺

好彩獎b脫離左拉西

香港冠軍騎師都唔騎
不了

出閘有啲事
佢經典一哩都唔係留後爆 我諗佢最好係守2 3位

一世仔記得皇天擊殺 貼欄 仲要攝入去

換十三少算啦柏寶份人太固執

馬有人弱智

一定係用梁家俊

輸到cls

威風霸王威德將軍會否打疊再贏
猛闖換人會唔會終於開到齋
志友運五班都帶唔贏上4班會唔會有著數左
讓我們一起看下去

頓 美麗系 格格
達 駿皇 一定賺
拉西 見馬就搶
家俊 怪獸
敦敦 喜旺
飯仔 四季旺
柏9 如意
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 汁2手
屎卓瘋 睴暉
Kk 閃電系
黎水 雷公
杜啤 問鼎高峰
湯米仔 獎b
布文 老千
老巫 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛

威風霸王似樣
幾隻一齊嚟

啲字係早著先機開場前30秒啲賽日精選聲

部撚有隻赤兔同將男
將男可否不要老

我印象巴打小注都600幾

蔡頭 勝得威
外疊蘇 巴雞人馬角力直飛觀眾席

將男要退啦
赤兔都未必會係佢....

尋日輸到西咁

吳嘉晉紫電明珠

比狄狄仔

莫雅 太陽神
莫艾誠
巴度 過30倍就要

唔好影響生活就得

[quote][quote][quote]頓 美麗系 格格
達 駿皇 一定賺
拉西 見馬就搶
家俊 怪獸
敦敦 喜旺
飯仔 四季旺
柏9 如意
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男
屎卓瘋 睴暉
Kk 閃電系
黎水 雷公
杜啤 問鼎高峰
湯米仔 獎b
布文 老千
老巫 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威
外疊蘇 巴雞人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神
莫艾誠
巴度 過30倍就要
吳長進 垃圾東 返去騎術學校

巴度 馬王金匯龍華軍勇戰略

就破產

獎b記錄表
頓 美麗系 格格
達 駿皇 一定賺
拉西 見馬就搶
家俊 怪獸
敦敦 喜旺
飯仔 四季旺
柏9 如意
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男
屎卓瘋 睴暉
Kk 閃電系
黎水 雷公
杜啤 問鼎高峰
湯米仔 獎b
布文 老千
老巫 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威
外疊蘇 巴雞人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神
莫艾誠
巴度 過30倍就要
吳長進 垃圾東 返去騎術學校

一齊DO DUCK

情意相投馬主

就黎又月頭啦, 好快變返李嘉誠, 忍多幾日啦

獎b記錄表
頓 美麗系 格格
達 駿皇 一定賺
拉西 見馬就搶
家俊 怪獸
敦敦 喜旺
飯仔 四季旺
柏9 如意
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男
屎卓瘋 睴暉
Kk 閃電系
黎水 雷公
杜啤 問鼎高峰
湯米仔 獎b
布文 老千
老巫 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威
外疊蘇 巴雞人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神
莫艾誠
巴度 過30倍就要
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去

大賭可以救國救民

若要生活好 勿買潘頓

獎b記錄表 仆街事
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去

頓=猁

又清算
召喚霍清

大賽扶手，讓賽就抖

屌你韋達，我隻一定賺啊

霍清屌少左好多人

你個名

勝得威輸左，唔係實幫手足屌達少

重注左勝得威一定賺孖寶

暉清 成日都上來

霍清無左火
近期啲年超浪閃休息

我想屌埋練馬c

屌死佢

真係假
你話想試下二疊跟馬跑 無野講

有冇人知個隻仗義執言咩料, 血統就勁多爆, 老豆係信可成真, 阿媽就羸昆士蘭打吡, 但係跑左幾場, 垃圾都爆, 係上場有的走勢, 唸梗買唔買

有走勢馬點解唔跟

無知一問 昆士蘭打吡出過幾多馬王

有騎師版當然有練馬師版啦
霍利時 比卡超 陷害潘明輝 長期亂咁練馬

我真係好廢
大家對我咁有期望但係次次都令人失望

哈哈 我都唔知, 只係知,鷹雄係羸, 明月千里, 明月清天跑過第2

其他就真係唔知

咁又係信自己

本身老母都唔穩定，3win但係13場
返去再睇清楚先
btw,告仔ppg搞下先啦

以後杜友都係買p算
成日搏馬都有心無力

獎b記錄表 仆街事
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下

大家睇返近年昆士蘭打吡出澳洲有咩睇
好多都係無嘢睇
同埋以前昆士蘭打吡係幾勁

獎b記錄表 仆街事
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天份 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下

建議賽日頭post可以用佢

獎b記錄表 仆街事
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去
蘇狄雄 狄狄仔 靠師父 冷去

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天份 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下

有冇撈野

無啦
你有無野比我撈

屌 講呢d
我有出架

我岀無人理

你出果d中唔中

求水

場次 馬名 檔位 負磅 騎師
1. 友瑩采 10 133 潘頓
2. 奔虹赤 3 124 郭能(由133落到上124磅 檔位靚 上2次對手太強)
3. 駿明珍寶 11 117 田雞 （11檔 輕 近積好）
5. 鐵男 5 130 莫雷拉 (一追再追系列)
6. 積極皇 11 133 郭能(上場133 輸小小 今一次對手仲要廢d)
7. 駿皇綵 8 126 韋達(博佢3捷)
8. 怪獸家長 12 120 莫雷拉 (純粹支持)
勝得威 5 131 蔡明紹(跑3級賽嘅馬落泥恰細路 ~贏過巴雞之星~ )
9. 一定賺 2 126 韋達(贏爭分奪秒 有料)
10. 龍船鼓響 2 128 郭能 (成長了)

想死

廢事迫害手足 清算獎b

近期成日見黃皓楠幫阿蔡操下馬
今鋪終於有隻安友比佢撚下

希望佢跑得好 黃皓楠好過牙東 跑馬會用腦
差啲火喉 睇好佢繼續上

死左幾多場

1w4p

咁就死得人多

我達搞到我唔洗輸 輸波

真心 唔錯啦 1W4P
又有啲入Q
有啲騎師全日唔返工

1w3p賭都唔洗輸

有馬賭未

我都想問
等左成日仲未有得賭

獎b又有心水

一定唔洗輸 可能嬴錢

次次無人聽我講

多謝支持

支持係俾怪獸
鐵男直路片完未

無馬賭好空虛

我都有買 我唔想架

直路我以為鐵男片到出去草地跑咁制

話說 馬會係點定個賠率？
馬有冇初盤？定係全部99倍起步？

泥地後上，潘頓車輪鞭

應該有初盤
我估搵班精算計，真係未見過全部馬99倍起跳

無初
全部馬999倍起

賭馬無記錯 你投注就會比馬會抽水
之後你其實係贏緊人地既錢

同注分彩法（語出法語 pari mutuel，意即相互下注），即彩池制，是發源於法國的一種下注方法，先將所有賭注共同置放於同一個彩池內；結果開出後，主辦方會先於彩池內提取部份稅項和手續費，而勝者則按下注金額均分彩池的餘額。同注分彩法常見於賽馬、賽狗或類似體育項目的賭博的彩金計算

落飛黨可恥 一係打劫我，一係贏我啲錢

零和遊戲

落中你買個隻兼贏埋就係啫

星期三堆馬睇完都已經唔想賭了

回血

返緊工好悶

旌暉家俊落樓個期冇得用丫嘛
不過馬王輝算係咁 過返隻財高八斗比佢

原來頭場4隻降班落黎
得超甜橙一隻係3班起步

你要精英大師個種10.5 WIN 先有得打劫馬會

霍利時

頭場allin

我晏就仔細再睇一次 覺得好撚亂

覺得又會輸比牙拉

佢手馬大多情況下都是上風的
但其他馬實力都好接近

同意 無大情人唔識賭

唔想多謝你喔

被問及徒兒得獎感受時，呂健威幽默地笑言：「遠至杜拜，嘉琦亦都有獎攞，證明她得到各界的重視及讚賞，我當然替她開心。不過有美中不足的地方，就係嘉琦臨去杜拜之前，我曾千叮萬囑她在杜拜接受訪問時講一聲『多謝師傅』，結果她可能太緊張忘記了，只說多謝了爸爸媽媽。」

點解賭波唔用呢個模樣？

呂健威好小氣

大魔頭：威爾頓 明月千里 喜蓮獎星 佳龍駒
告仔：將男 美麗大師
神仙：詠綵繽紛
皮蛋何：赤兔寶駒
咸成：縱橫大地
馬王輝：旌暉
老苗：馬上發財

標準磅 123
明月千里 喜蓮獎星 美麗大師 將男對上一年曾勝G1加五磅負128

佳龍狗又贏一場

係，小氣鬼

睇完星期三D馬真係唔想賭，但唔賭又心掛掛，點搞？

好難賭，但實忍唔到手

賭下啦, 買細注少少

潘氏第一騎師冇乜事，星期日應該跑到

賭波佢都係抽水，但抽水以外再搵操盤手食多幾格姐

快無極，知多福退役

快無極

賭波狗會抽水數一數二，射返出去外國100%綠字

利申，9up

我師

應該係我獎今個gp

詠彩又3344

不了 我師要贏呢場
上場輸個地

再次強配湯米仔 上一場一班做完熱身了

呢樣野好似聽講
馬會永遠都羊

最大敵人可能係係佳狗

超級大艇家

所以點解境外投注捉得咁嚴
各位千祈唔好以身試法

狗又點贏明星馬

政府係狗會大股東

我都諗左好耐
好似上下盤，外面可能做1.98,馬會做1.95
就一定賺
如果被人大注/外面跌返去1.95，就會有風險
純9up ,但諗唔明姐

但艇仔都有風險

幾時先可以再有精英大師果d馬長期個WP1.0可以打劫馬會

盈綵繽紛個時都試過1.0WP啦
其實馬會冇可能蝕，佢最多都係賺少而唔會有絲毫肉赤

Winx 霸狗

俾多隻當b

外國波抽水講緊10%以下
馬會抽水講緊15%以上
馬會射出去既盤口點會同你牌面賭既檔口一樣
澳門都有貴賓廳抽少d水啦

波仲抽得勁過馬
點解香港唔可以有另一間機構/公司做博彩

最想365黎開

冇比較點知有人抽水
我諗有起碼一半賭波賭馬既人都唔會知自己有幾多水比人抽緊

波 我就淨係買亞洲盤 即係讓球
狗會開平水係1.92
365開平水係1.95
自己諗

賭還賭最緊要知道自己賭緊乜野

有無大蛇教買馬

allin 超甜橙

我唔識計
上下盤係1.95,加起來3.9
就好似係抽5%
但我發現有時會加起來係大過4
又係諗爆腦

G2 短途錦標
大摩：車神 飛來猛
蔡：紅衣醒神 太陽 澳斯卡
告仔：幸福指數
馬王輝：有得威
咸成：你年
點少得G2專家
琦B既小氣師父：幸運如意強配廢老柏寶

呢場應該幾好睇

買左一段時間馬，覺得成日都揀到入Q馬（四隻心水中兩隻）但唔識投注，成日砌唔中條飛而輸錢

教買馬呀 佢唔係求水呀三叔

幸運如意照計就應該贏既 但廢老同埋小氣今年啲馬風真係

讓球應該好少會加埋多過4

等霍清出心水

佢都唔記得多謝我

有本又夠薑 互串啦
拎膽其實頂睇得好準

獨贏 = 第一
位置 = 三甲其中一隻
連贏 = 第一 第二
位置Q = 三甲其中兩隻
三重彩 = 順序揀中第一 第二 第三
單T = 揀中頭三名
四重彩 = 三重彩 + 揀埋第四
四連環 = 單T + 揀埋第四

學藝未精唔敢誤人子弟

呢場焦點我想睇隻紅衣醒神係咪跑到呢啲級數咁高既賽事都醒神
講真醒神我好鍾意 但田泰妍比牙拉搶走埋
仲有澳斯卡返來未

我支持互穿
慳個一百幾十唔中既感覺真係好差

簡而精

跟馬名買 我就唔信頓敢拉美麗系

我其實都支持互串
4隻互串都係$60條飛
假設連嬴派彩唔低過$60 你最多都係獎門人
有時中啲半冷門 隨時派幾百

要超低既1.67 就有機會加理大過4
係好少，但證明係計錯
又或者係抽其中一面
諗死左

我愛駒美麗大師 佢夠鬼薑拉咩
幫佢嬴浪琴表G1 1600呀

潘狗騎美麗系特別醒神，見到呢個配搭基本上必買，當然都要睇埋隻馬臨場狀態

唔好過咁多關 斷一關斷好多條飛
利申 ： 玩開3串4

呢樣真 波唔同馬
屌 琴日斷左關
其實一向少玩過關

見人買幾百中幾萬到幾十萬 點夠玩

巴打你個名係咪真實都係高水先賭

睇下霍清有無補充

孖T = 指定場次揀中兩場單T
三T = 指定場次揀中三場單T
孖寶 = 連續兩場揀中獨贏
三寶 = 指定場次揀中三場獨贏
六環彩 = 指定場次揀中六場跑第一 或 第二名馬匹

派彩
孖T = 兩場揀中晒
三T = 三場揀中晒
三T安慰獎 = 揀中頭兩關 尾關唔中
孖寶 = 連續兩場揀中獨贏
孖寶安慰獎 = 頭關揀中第一 尾關揀中第二
三寶 = 三場揀中第一
三寶安慰獎 = 頭關 + 次關第一 尾關第二
六環彩 = 六場揀中第一 或 第二名
六環彩六寶獎 = 六場揀中第一

唔高水食m記都無得加大

前日 + 琴日先表演完100上11k

有殺兄專教大pool
簡而精

大蛇

佳狗有受讓買 應該係最後一次了

G2冠軍 幸運如意

星期日好彩無睇住電視機，如果唔係就好大機會輸到仆街

星期三似中下游馬房之夜

嘩
點解我又跑1200

上面班大大要唔要帶返頂帽先
大家記住香港買外圍係犯法，唔好試

有無人買過馬紀先啲料
好次好準

好期待你再出黎

我9up炸 我重有好多野未做架

派你去買
買完呢度匯報

羅理雅都要買料

獎金唔夠洗賺d外快啦
騎師同騎師傾計會比人警告

唔知點解我覺得阿蔡個華欣庭訪問係串緊小氣

知多福係咪啪左？

點買?

咪信啲買料
場場中就話

星期日旌暉

本利還

今朝28.5 26.7 (55.2) (羅理雅)

我愛將炒飯係咪要接手

大家覺得隻馬無啦啦有事個D應唔應該退錢
例如琴日 尾場雷神 之前卡加動力 或者墜馬個D

宅大大

公平出賽馬匹 = 有殺冇賠

不了
我暉今鋪要羊
上一鋪皇天擊殺 我真係好嬲
呢個皇天擊殺 我以後唔會買 跟馬跑咁開心停9日先啦

All in我，保大家發財

如果退錢 啲人嬴既分少左錢
一定嘈到拆天

今鋪換我愛將上你 醒定啲呀
直路唔加速 大大鞭炒落你到

計下數，研究下

你鞭我都自己標上去啦，係上次條on9仔隊我埋欄咋嘛

史卓豐我恨之入骨

谷草全晚最亂第二場

除左金剛秀 啲腳點執呀

我潘不離不棄揮手區

F

腎講隻聚歡笑好招積下
心入面笑到見牙唔見眼
我都知你好鍾意呢隻馬 cash左好多次

咁快睇早著

三重彩

嘩！又屌莫雷拉

四型兩Win 你諗啦

李寶利 老巫女婿 受傷個陣搞大老巫個女個肚
鄭雨滇 波幅系 聖氣凌雲 港產拉馬師

告仔 香港馬壇傳奇 亂搵人騎巴基之星
咖哩方 濕鳩王 一時強陣全晚都冇 一時無啦啦尾場爆一隻

腎一定有上連登
係咁叫我地買莫雷拉
腎：唔到你唔承認呢個事實

頂磅同最輕磅中間有好大既落差
C+3呢d 亂鳩咁黎既跑道
買11 12拖腳應該都幾爽

中就爽
呢兩隻我其實最想飛

呢度有邊個叫人買莫雷拉
唔通我就係卡生

第三選就金pat 輝煌啦
柒俊以前騎金碧亮馬都係咁大隻

超甜橙

佢兩個今日心情幾好下
嘴角含春 琴日執唔少啦

真係唔太識揀
泡泡達人 係個十二檔累事

同呢件衫無咩緣

C+3谷草冇呀妹唔識賭

烈風小子

C+3 12檔即飛啦

睇左頭場再決定
加陣條跑道 無得估
上星期中伏

跑馬地變奏已成每日任務

將男放棄左馬嗎
差啲想入波台搵你

上星期C跑道
都有得追 點撚樣賭

度好了

想g

甜橙靚橙亞洲橙王既第一WIN都有買中

牛魔王晨操靚呀

唔係 琴日訓左冇賭

渣ga
星期三約定你

呢場skip左佢算

R3 勝在煌
R4 沙角威龍
R7 勁有波輻
R8 萬馬奔騰

Ok la

沙角威龍 我都好鍾意
次次臨場都水大家買

度完話我知買咩
伸手

R3 特務飛龍
R4 聚歡笑

兩隻炒飯我都喜歡

沙角

睇嚟李易達

姚本輝馬房四捷馬「旌暉」已報名跑4月9日主席錦標，周日則於二班1400米做正選，同場將有沈集成馬房「小米周」匆匆再戰。

主席錦標
咪玩啦，輝哥

試下無壞
有時唔試真係唔知 反正都一班當銳馬

問題係跑得G2仲跑乜二班

熱身

佢今場係咪當熱身同比炒飯試下
上場隻馬比皇天擊殺搞一搞

琴日行完山 攰到仆街

好買埋位置q r3 嗰隻應該好熱

行邊樹？

梗係2班啦，場頭馬易拎好多
g2要蝕分跑，無著數

屌，場g2係咪g1嚟
都叫咗要搵馬出去架啦
g2 幾百萬都好爭

玉桂
好7 跌左幾次

有冇行鴨頭

難嗎？我冇去過

無啊 最遠去到燈塔就夠皮

即係鴨頭左
有d 人大膽d 會水退個時圍住個邊黎行

上網睇係另一個名
都有圍住小小邊行既
好驚仆落海

舊鴨脷洲撚 玉桂只行過利東至海怡

三叔買左機未 見你錯post

Lm

超甜橙
喜盈盈/精益旅程
日東昇
由心出發
猛闖

參考下

香港啲馬主真係
其實旌暉都無咩野好輸
當測試下實力同埋滿足下馬主
可能馬主想跑group

支持
我都俾幾隻先
翡翠福星 波幅再現
鴻福滿滿

熱就梗
其他馬唔係咁特別

不過勁有波幅 成日見佢差啲啲
追到心灰

係咪switch

休戰一天了
瑞士雄心 一定賺

乜撚野波福再現啊 清
霍利時又成手 又想P過奸牙？？

一定賺 幕後嬲撚到換人
可想而知...

瑞士雄心跑第尾

睇好馬飛龍
去賀賢即搵雷拉 誠意十足
再加上馬主當旺

最撚驚啲咁順風既馬
上星期都好似有講過

係 我都等緊正價

隻馬本身唔叻，個閘都唔係勁
形勢唔係傾向佢，西頓
5隻互穿qqp都飛左佢

第一日出就高追買左部比女朋友
點知佢唔撚比我玩薩爾達
等緊正價自己偷偷地買部係屋企玩算

祈好唔好呀
拉真係比狗賭

今季中過好多拉馬師伏

我想入部手提機玩下炸

中左psv伏

中到不迷頓了

前排贏左幾千蚊忍唔住手買左3ds玩芒享
而家就算買埋switch都唔知有冇時間玩

瑞士雄心呢d濕鳩馬 2.X win
不了

屌你諗起上次強中堅

皇龍
瑞士
一定
W3x4

烈風小子 牛魔王

ching同路

記錯
係勁有波幅
霍就不了 上次捉到翡翠福星但爪皇亂跑

瑞士3檔變7檔 3歲仔呢啲真係要諗埋佢內檔既快馬
熱係因為徐雨石女一

以我所知 係callan

終於有賠率睇了

都係唔係好明個初盤

比如依家啱啱開盤，點解d賠率會不一

無初盤呢樣野

Gun

由心同猛闖都有諗

開跑個賠率先計嫁嘛
而家馬風雲999倍都係無所謂嫁啦

其中「幸運如意」的女主人溫佩珊、「有得威」一班馬主團體成員都有現身探班。試閘後溫佩珊沒有如以往般離場，反而跟隨練馬師呂健威一起入倉睇馬，可見對下月9日之戰相當重視。威哥表示「幸運如意」目前狀態極佳，放棄遠征剛舉行的日本高松宮紀念賽，就是希望留力在港有更佳表現。

Source: 蘋果新聞

小氣佬好鍾意G2

唔賭方東升不如唔好賭

個新聞同有得威有咩關係
咁樣呃字數都得

氣管多血加橫膈膜不規律跳動
輸健康無計啦

3 號馬 提款機 退出競賽,由後備馬 帶盈來 補上。 (28/03 10:47)
3 號馬 帶盈來 將改由騎師 梁家俊 策騎。 (28/03 10:47)
3 號馬 帶盈來 將改負 124 磅。 (28/03 10:47)

本來重諗住買提款機添

稿費就係咁呃
好似小學作文

梁家俊呢排成日執二灘
而且本身帶盈來係報左星期日硬撼運財童子
會唔會呢場唔小心贏左

本身谷草都跑得好
咁要買了

算啦，蘋果好多資料都係免費

淨係觀自在騎師換福愛寶騎師已經要買啦

飯囝針對

又有波睇
屌帶盈來可唔可以夏天贏啊 想睇大波啊

揀揀下變左何澤堯3x7

講講下黎海榮，我想買
佢聽日有幾隻都唔錯

炒飯3串7

自從上星期柒俊炒車之後
唔敢再跟騎師買了

隻有情風好靚

有情風伏左好耐
我覺得差唔多要跟了

冷施囉
幾隻隻都伏住係度

唔通真係要用牙拉做膽

我唔會要，賠率實會過熱
唔值

執三隻互串搏第2,3名位置Q

唯有買f4 4重

梗係位置Q全餐唔要奠雷狗啦

頭場買柏寶是否不智

先生系呢期旺呀

等你買到怕,佢就嚟架啦

勁皇子可以點跑
1檔變12檔

呢場我覺得冇咩步速, 所以佢應該會跟2,3位, 放頭應該係辣辣椒, 所以呢場我會用辣辣椒做膽拖幾隻跟前既馬

辣辣椒拖勁皇子, 仗義執言, 勝在煌, 特務飛龍

3重彩可以一博

隻馬仲要唔係快閘
12檔 一定無左條欄先 二疊6,7位啦

同你諗緊既相反曬

哈哈

咁睇下邊個先岩啦

不過我自己會用辣辣椒做膽, 隻馬唔叻, 但係好準下, 佢點樣都係擺前走, 但係就挨唔到尾, 嬴未必得, 但係2,3就我覺得好有機

仲要柏寶

特務飛龍執左呢隻先 其他有幾隻都好日東昇 仗義執言 環保戰士
勝在煌人人都會買的

一來柏寶 二來睇返曬佢咁多條賽片
佢出閘真係例慢加上唔係一隻好有前速既馬
當然聽日突然醒神 我都無計

我呢啲偏賽績派都係依書直說

金獅叻將個身靚到震

今次記得買呀 三叔

第三場好亂
仗義係柒東騎都夠膽買，廢柴晉不了

下射全餐

尾幾場清晰好多，頭幾場亂到傻

總結：飛

第二場都亂#devil#lm
我驚巫顯東多過佢 佢有機會馬騎唔差的

豬到唔識度，上個賽日每場四隻心水揀兩隻出黎買三條3x7位置q 唔買個d中左8成買個d就跑第四

呢啲賠率合唔合霍霍霍心意

我其實夠膽飛
上一次我都飛左

呢啲成日都有
買W 影輸變第2 買P變第4
買Q中一隻 另一隻變第3

二選一正路都要勝在煌

岩岩再睇一次形勢
特務飛龍串辣辣椒應該係最好

特務飛龍 我一早睇中
大家唔好咁大注

辣辣椒咗人，有少少擔心

換左人先唔擔心

牙Paul聽晚古古怪怪 至少唔係大軍壓境先

c+3又好難唔要辣辣椒

咁樣講 好醒都要

雖然專攻冷門，都只係間中贏下。
不過冷門好分好過中幾場熱

好耐無見你上黎

馬post 好間中睇下

將個機會率下降至無限接近0

13倍點都拖下啦

未有時間度，毓民有無得拉多次頭馬

唔諗勁多 我一條心自己幾隻算

毓民係邊隻

滿貫中環有冇同路

又轉名
我麻麻地

特登轉最低分

我係教徒都唔知
淨係知佢鍾意玩馬仔

點解要咁做

其實隻馬唔係佢嘅，應該張宇人叫佢去

頭場炒飯同路

33蚊位置都唔錯

r3決定飛起雷閪

仆街睇錯檔當我冇講過

我諗咗陣有咩理由會飛

仲諗住讚你有膽色 欣賞你

雷狗跑親都靚檔是常識吧

三色台以賽馬為主題開套劇叫造皇記

頭場搏抄飯，隻馬減左咁耐分一落班就配大師傅，頭場啲馬咁水隨時放到都唔出奇，另外真先生又係伏下伏下

反拉表示：1檔唔敢飛
點會無p,無p去報icac啦

R1隻5 果然好可疑

爭分奪秒幾次都14檔

呢隻著格就買

原來好勁嗰隻係萭馬飛騰

方加柏嘛

改埋啲名差唔多博啲呀婆呀伯買錯

佢地認牙拉個名 點會記馬名

上面咪同你講左
上次跑一班贏九條街有冇理由轉跑3班

純粹買騎師

R2 隻泡泡達人相當可疑

Sor 我miss 咗 飛走呢隻垃圾先

聽日重心

[member]r3 方東昇

R4馬卡龍[／members]

屌那星個slash咩事

重心係要分享下既

田雞好多內檔馬 買少少騎王

魯眼芬花

隻馬係被迫試閘

係 無得禁係咪未更新

係咪突然搵洋將騎嗰啲要追？

佢跑呢條欄幾好 但係做唔做到騎師王就

三T尾關以後唔敢賭了 由其頭兩關正路
威風霸王有啲咩飛既味道

睇馬房
我都中過伏

FAT

係，更新返就有

只可以講弱勢馬房落班換人要優先留意
突然搵洋將騎可以有好多原因

唔該巴打
早兩日搵唔到以為冇

部機搞左自動更新又唔為意
有把鎖個個icon麻，見到了

呢個馬房今季少買為妙
追到傻先醒一場比你

換左人都贏唔到
上季贏得的馬冇曬影

都要首馬有料先得呀，始終跑馬唔係跑人

尻拍身首馬比閪拉騎都唔見得會贏

好似隻奔虹赤一早追緊 好幾次都唔去
兜兜轉轉返沙田1600食條48倍Q
仲要我咩都無買先咁

唔太知佢目標係點 可能同容一樣變左冷食專家

其實妙感我覺得ok

高新無左幾隻鎮倉寶加埋錢銀事件好頹
近期好返好多 佢啲馬起碼有風贏先

反而大告啲馬好多時都下風老馬多

第3 4選一定係佢 放過潘頓上去

紅駿之星降班易手 第一次塞第二次已經贏
最近睇番好多馬房降班都比羅去馬的

大告好慘 老馬多又小支持
去馬果陣又鬥唔過其他廠跑3344
隻確威龍贏到未呀今次

炒飯其實真係有料 三年悉尼冠軍騎師
徐雨石 奸仔達都要搵佢
佢硬功砌起啲懶馬
不過佢放頭我覺得麻麻

佢幾耐冇新馬

呢排佢都手風順

無計馬圈跟紅頂白 係馬主都想跟大倉 唔大倉都想係中游倉
確威龍真係唔叻 但好準
又係換返個潘頓上去 人馬最合拍

如果佢早多幾年黎跑就唔會今年先多支持
今年已經40幾歲

早幾年人地拍活候夫人碼頭
點會睇得上香港

佢心諗佳狗唔賣，應該一早係我

可能真係

布文，貝湯美唔嚟得
威爾頓會用田泰安
明月千里好大機會係祈普敦

威爾頓今鋪應該一招了，仲以為女皇杯先谷爆佢

今日會幾利放頭? 會唔會盈喜悅 紫電明珠 放下自在 爆呀 咁誇張`

港島又有雨

獎星邊個騎

唔通達少

做咩叫我

大師 頓
詠彩 柏寶
縱橫大地 雞翼
威仔 田雞
佳狗 拉
將男 郭能
赤兔 家俊？
明月 祈普
獎星 達少
馬上發財
方sir 史卓豐？

放下自在之前追過
亂咁跑，搏佢p

獎星 垃圾東 完

達少好似當極品絲綢咁就仲有機會贏

賢仔今集片頭真係講人話啦

雷神正氣形象背後係潘韋柏嘅不濟

但係雷神跑得差又冇人屌

唔好盲目吹捧

睇埋落去啦
叫大家承認事實呀

達仔騎半冷馬 發掘寶藏後被搶
始終都係老了錫身

但係雷神跑得差冇人屌又係第二個事實
佢個正氣形象係用咗好多人去換返嚟
但係其他人比佢狗咁玩
利申：我日日都有屌

繼續反雷

冇競爭又可以揀馬騎

先唔講賭，睇都已經冇咁好睇

係，冇競爭個下好大鍋
無人去平均返個生態，長達唔係好事

都係咁講 無人限制到佢
成個生態打壓華將 連炒飯郭能呢啲洋將都比佢打壓

田雞起革命

田雞炒飯旗袍三個聯手反雷
潘狗郭撚算吧啦

猛闖今晚好似可以win得

其實炒飯同部能真係唔差，值得更多好馬同機會

好多時雷神騎馬都冇人頂佢，由佢大外檔殺埋黎又任佢攝位，係一齊夾埋做馬定係其他騎司真係咁廢呢

田雞同雷拉先串得多q

爭分奪秒 14檔 話埋就埋

雷換田

呢個現象真係極明顯
真係會佢埋

係無心機頂
頂輸咗又少隻
你自己諗啦

內欄拉出黎衝係唔會有問題 23疊會向外讓出雷拉大道

咁佢搵位如有神坐係事實，如果踢球講就係閱讀球賽能力高。
當其他人仲係諗緊點出閘推騎又唔好搶口，
佢已經左望右望去去泊位，當然佢亦都做晒功課知附近既馬係點，
呢樣野真係天分加能力。
你話佢有冇缺點，都會有但明顯D馬係佢手上騎高好多，
而佢羸左之後有D換其他人就好難再贏。

特別係5班果堆 隻隻都弱 配雷識走位真係高好多

上次沙田尾場 兩隻瓜哂

會唔會史卓騎獎B

皇天擊殺 唔好再害馬啦
早日返去跟返佢老豆算啦

以前心術不正都會頂下佢封下佢，近排都少左

獎b淪落到咁

個個都泥菩薩過江
玩得串d 比勁菜小組照肺

今季先賭返
發覺停賽個list 冇以前咁長
係咪因為前幾季試過停賽停到唔夠騎師用
所以馬會先要d 騎師禮貌d

所以真係要有個世界高手平衝返香港賽馬

以前韋達都有人限制住佢

潘明輝 可唔可以騎？唔要果10磅照贏你地

馬主肯連吳長進都有得騎啦

r1 搏個2-10

話曬都今季2gp賽頭馬

琴晚俾D西波輸晒，要過黎以邊追數

柏寶 不了

世界高手有如老巫蘇銘倫戴圖理咪又係比人屌到仆街
講到尾都要有後起之秀肯搏同有能力搏先可以推翻呢個局勢
時勢造英雄

下世盃正路到不得了喎咁都輸

頭場博下靚先生

時勢做英雄 幾同意
下下熱到咁樣揀馬騎 其他人又做唔到啲咩
唉

哎呀 原來柏寶

前排都好多人比人罰

莫雷拉囉

腎：唔到大家唔承認呢個事實

r6。5-12只玩一場

今晚控制到一場好呀

莫雷拉場場好檔 錯既機會少嘛

感受到腎仔買左觀自在嗰種痛楚

唔好話腎 卡洛都講到口臭 場場莫雷拉
兩個都灰機

今晚反雷行動

今晚搞到唔想賭
勁有波幅應該係最後反雷機會

仆街潘狗

史卓豐食屎啦

皇天擊殺啦
好耐無見你

今晚唔撚買牙拉 9成輸錢

莫雷閪第一口孖寶好似食硬咁

買位置q 當q 賭囉

今日行過7仔 買份太陽支持下腎
一打開8場有6場首選牙拉 2場次選

真係唔撚想買牙拉

今晚戒賭

唔到你唔服 你睇下隻威德將軍 比屎卓豐你敢唔敢要 一換雷神安心好多

唔買拉=位置得返2個位
有部分彩池唔洗旨意中添

今晚雷神輕鬆騎師王

3揀1過關有冇推介
r8 A1好似諗得過

玩波重傷

地b又係亞軍廷？

戒左球好耐

係間唔中先一場 球好易注

琴日死最多人應該係比利時同葡萄牙

兩個紅魔都係仆街

我睇個時都3-1 完場3-3

買咗俄仔 大注咗亞軍廷

重傷x2
美帝

Mk一支公食乜好

今晚反雷 豬得慘

譚仔

寧願唔賭

冰室

玩隻勁有波幅 無了

琴日講左玩邊幾隻了

新人

自己心水，唔中都唔好插我

R1 : 2, 3, 4, 6
R2 : 4, 5, 6, 9
R3 : 1, 2, 4, 5
R4 : 5, 6, 7, 12
R5 : 3, 4, 6, 7
R6 : 3, 4, 5, 8, 9
R7 : 4, 5, 7, 8, 9
R8 : 3, 6, 8, 12

我反而覺得頭兩場未必W
通常嬴完一場就算

心水
1:6
2:6
3:11
4:9
5:4
6:4
7:9
8:12

羊左幾日 停下先 4月復出

不了

邊間先？

唔記得個名

頭先落雨帶遮
而家無雨 得我一個on99帶遮

本身都羊咗一個月 而家要慢慢推了

尾場搏好似上次海匪脆咁燒到on99買後上好無
揮闖大英雄帶盈來

今日又落雨，會唔會又爆

閪拉今晚應該又冷親，大家放心反雷

第一場：莫雷拉，爆冷
第二場：莫雷拉，爆冷
第三場：莫雷拉，爆冷
第四場：莫雷拉，爆冷
第五場：莫雷拉，爆冷
第六場：莫雷拉，爆冷
第七場：莫雷拉，爆冷
第八場：莫雷拉，爆冷

競賽小組監察準則一向爭議多多，上次日馬「悅悅友福」同「鐵男」嘅例子，更加令人覺得小組係選擇性執法，對前冠軍韋達同紅人莫雷拉特別關照，同一情況若換咗羅理雅或者其他華將，相信罰停賽幾日同罰錢都冇乜走雞。

今季嘅十三少確係回晒塘，睇返佢啱啱騎「悅悅友福」就夠晒眼冤，完美示範乜嘢叫馬有人冇，成條直路驚驚青青近乎冇騎過，人哋未壓埋嚟，已經急不及待收慢，若然馬迷認為十三少呢場係未盡全力策騎，絕對不為過。不過，小組並唔係咁睇，賽後報告寥寥幾句未確立跑線就了事。十三少安全至上嘅策騎作風，今季已經頻頻出現，連最基本嘅爭勝心態都冇晒，或者佢真係應該快啲退休，無謂連累真金白銀投注嘅馬迷。

小組對十三少冇心冇力嘅表現唔採取行動，縱容佢求其亂跑，馬迷就不斷輸冤枉錢，牌照委員會若下季仲發牌畀佢，點講得通？

好多馬迷都睇到，莫雷拉騎「鐵男」，喺直路明顯阻到「真好漢」，罰停賽合情合理。或者雷神都預咗走唔甩，點知小組只係嚴厲譴責佢，真係同人唔同命，若騎師唔係雷神，肯定冇咁好彩。

其實小組今季都唔只一次疑似放過雷神，究竟係咪因為雷神有叫座力，判罰準則就唔一視同仁？首席受薪董事祁禮謙係有承擔嘅，就咪再詐傻扮懵，家陣全世界等緊你企出嚟解畫。

其實我同女朋友一樣唔係憎雷神騎功，贏得多。
而係佢已經變到神聖不可侵犯，做唔到一視同仁。

達少可否不要老

緊係啦 騎功一定係一流

我準備好了

黑B同真好漢條qqp咁就俾拉殺左

頭場allin 1234567 四重彩

不過我發覺加陣好多時走得甩 唔洗比人罰
都係因為一句坐騎走勢欠順 驚隻馬有事
屌 呢句籍口變左萬能key

收皮前都係冇野睇

潘狗唔再拉馬我諗已經同雷神打55波/64波

唔會搞到而家一人獨大咁

入到更衣室可能大家開心

咁拉得既話就一定有啲野先啦

潘狗d拉馬真係好明顯…

已經吹奏到一個位係羸馬=全靠雷神
輸=隻馬無/廢
相信無人會憎佢羸得多 因為只要佢一唔入3甲 可能中一場>輸九場既錢
影響生態就緊架啦 但馬主練馬師都有份造成呢個生態

牙拉有時都扮塞
田雞 啤酒杜就緊係大外檔啦

次次一落班搵佢都彈甩兩三個馬位嬴
次次加完分又上返去 華將繼續幫手減分 正

賽後獸醫立即檢查「xxxx」，並無發現任何明顯異常之處。

練馬師想留馬主+馬主想威
有時不得不佩服一d好少搵雷神既馬房
佢地成績未必係咁好 仲成日比連登仔話熱唔食冷先去
但呢部分既練馬師真係捉到隻馬幾時有幾時無
真係可以收收埋埋食

最鍾意啲熱倒冷去馬房 絕無貶義
都有巴打成日中
印象大夫 容都好少搵牙拉
同埋佢地都幾支持華將

我成日都FF如果我係馬主，六班馬又好，級際馬都好，我隻馬都只能夠用華將（唔計蔡明紹）

梁家俊首選

你未係馬主唔會去到馬主個境界
幾十幾百萬買隻馬番黎去華廠已經係挑戰
仲要比華將騎 獎金都收唔番果陣就只會係蝕本生意同做善事冇乜分別

落班搵雷神果d無得好怪 可能馬房馬主都知隻馬唔叻
真係要搵個好騎師幫幫手
華將跑近一場就換雷神係做乜
即係馬房唔知隻馬黎左定你博失左一次覺得下次無得造賠率不如直接搵雷神

所以咪話宜家D馬主係想威+交少D稅定真係喜歡賽馬活動?

做得馬主都係想拉頭馬
有部份係期望買隻靚馬番黎搵錢又可以威架

金秋

搵乜鬼
自己買一場都夠搵錢洗咩靠隻馬
絕大部份都係為拉頭馬姐

蓮花盛放馬主同燒家

其實做得馬主應該唔會理蝕錢啦，大把錢，都係想威威姐 所以有時贏就算唔睇賠率

有線可能炒3分2員工
方蛇

做馬主，買到隻馬王返黎，比家俊騎，有交換條件

正

唔好咁死板 馬主都知有錢搵係考慮因素

方蛇求下你唔好入大台

個時錢程萬里指定要用華將
呢d馬主值得支持

咪又係狗會

下年方蛇講j2

好彩MUTE開聲睇J2
聽卡洛斯

一過終點又鳩嗌

紅海灣

x3 美帝上半場完比人追和

單打獨鬥 賽績優秀

獎b記錄表 仆街事
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去
蘇狄雄 狄狄仔 靠師父開飯冷去
李寶利 老巫女婿 受傷個陣搞大老巫個女個肚
鄭雨滇 波幅系 聖氣凌雲 港產拉馬師

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天份 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下
告仔 香港馬壇傳奇 亂搵人騎巴基之星
咖哩方 濕鳩王 一時強陣全晚都冇 一時無啦啦尾場爆一隻

今晚睇路啊各位手足
嗚謝霍清補充

我邊有追寶尾姐 成日冤禮我

佢果句勝完可以再勝最精警

Youtube有集 咩六環彩唔要尾兩關
要頭四關正選 收幾百萬 笑到仆街

今晚唔洗買馬飛龍W

呢集 屌

心水頭四場中哂 尾兩關f 都係288蚊 咁就四百幾萬

有冇新片

跑未牙 爆舖都未開跑

多謝大家支持

開定舖too啦

貢早啊

有冇人都覺得烈風小子好得意

做官台無得屌啦
佢點會行返呢條路

塑膠旺果條先正

今晚賭1W3P算。
3X7都係留俾高手賭。
R2 - 4 容
R5 - 5 沈
R6 - 8 容

古惑的容天鵬

猛闖巴打點睇？

仲有續集

點睇五場二號軍炮？
降到呢班今場搏？

未跑已經就黎要開新post

細注可以 始終韋達

三叔今日有咩心水

開左二了me

廿萬馬叫劍二十

超甜橙同金獅叻將

all in

中左食炒價買機

a330
btw一開始以為馬主叫菜思貝

食哂6驚都得

6驚4配我黎na

海豬圖
性亦善

呢兩隻點睇
今晚鳩刨
見c+3 兩隻都叫有個4檔
博一博懵

度咗3，4場，求其過關玩下算

性亦喜好呀

劍二十
唔好20分先識贏ok

今晚唔上水 你地加油

跑左兩場

廢達有幾耐冇贏馬

岩岩先贏完隻駿皇綵

巴打坐左幾耐？

我連佢隻環保戰士都睇中左

我達重奪騎師王之位?

要安全不了

愛護動物專員

金豬就黎跑到腳都跛

買左20蚊孖T 希望中

一個月先賭一兩次馬

頭場無隻馬好 除左威德將軍

[秘密武器飛星凱旋]三月二十九日跑馬地賽馬討論區2

巴打們 點睇蒙古王

Me開左二了

唔貼link搵死人 ？

今晚到底有幾多新面孔呢

new hand lau ming

Ok 新人想伸手？

唔好煩住賭馬就得

早飛

i want to follow big snake

sor ar，any water？

羊多啲

我加陣出水
威德將軍 金剛秀 勝在煌 馬飛龍 八心之煌
三寶 威風霸皇 猛闖 志友運

唔識貼link用手機

Easy money

騎師王 莫雷拉 1.22
建議買幾皮野

雷神好波

今晚莫西手馬真係幾好 唔係講笑

tonight 拉拉land

威風霸皇有得諗

重心分析：雷拉 好多內檔馬 犯錯機會小
猛闖呢啲十三教完馬 試埋眼罩咪牙拉
威風霸王外檔伸仲好 上次做緊咩時間 咩級數呀

今晚中曬 等扎職做大蛇

話時話乜野劍二十呀
個名柒到

問心一句 天時地利係曬佢到

買左

又8w

好多隻好檔，對手又冇乜咁

享受中六寶都係派幾舊既快感

當個個都瘋狂做同一件事既時候，應該就係爆煲既時候

頭場難爆 隻隻廢到咁

烈風小子 有機

滿貫中環都跑得快過佢啦

快過威德？ 😑

有時好馬唔係唔想比其他人 係比唔過 好多五班馬都要靠西拉贏 好似威德史卓得過近 換莫西即贏

好憎史卓豐 無左幾皮野

贏d 5班馬條form有幾靚姐

好想撚馬了

R1 超甜橙 大天龍
R2 喜盈盈 金碧輝煌
R3 勝在煌 競駿時代
R4 聚歡笑 由心出發
R5 確威龍 金飯碗
R6 威龍霸皇 新威龍
R7 金獅叻將 軍勇戰神
R8 志友運 人和家富

狀況 注項已被接納
編號
1961
投注類別 獨贏過關 5X26
細節
跑馬地 星期三 獨贏過關 5X26
第1場 3 超甜橙
第3場 6 環保戰士
第5場 11 聖驛善
第6場 10 海之濤
第7場 1 金獅叻將 $5
金額 $130.00

參與下睇下馬算了

嘩! 39頁 ?

有同路 正

霍利時都買

猛闖買左

基奧特巴打

[秘密武器飛星凱旋]三月二十九日跑馬地賽馬討論區2

到990-1001 麻煩手足去到新post繼續交流討論的

開跑未牙

莫雷拉今晚有6win 我

今日支持田雞革命

雖然成日屌你弱智

等左幾日 屌

G持獎b

Same road 有兩關都參與左田

今集腎仔好似有串鳩佢

腎：唔係話田泰安唔好 有時啲場地智商問題 咁比我會鍾意梁家俊多啲

偷偷買左田騎豬

未開跑都推爆左個

生完日 會唔會無心機跑

梁家俊係咪最好嘅華將？

Yes 加速推

現階段我覺得係
有心跑先

現階段,係

起碼去馬時會知隻馬點做
同埋砌得郁啲懶馬

拉橫幅叫拉俾返隻怪獸家俊仔

華將一哥

莫雷拉，屌你老母
每日一任1/1

咁樣印法會窮

好彩佢放過獎b 玩2 3次無佢份

佢好多馬要比返田雞
比返隻紅衣醒神田雞啦

大摩心目中拉地位唔係布文湯美嗰皮，不過好多馬佢騎熟左

仲有有得威

信自人好過巴西仔
不過今年啲練馬c應該大壓力咗好多

田雞寶藏盡入拉中